梁芷珮係邊個？太作狀唔該收歛下

隔離個個肥佬仲作狀

兩個都令人討厭